﻿001	…
002	そんなことが…<br>すまない、もう少し早く気づいていれば、<br>我らも参戦できたのだが	VO_hymnus.hymnus_battle_0022
003	いや、こうして<br>救援に来てくれただけでも助かる
004	だがこれで、<br>大規模な人員を率いての移動は<br>困難になったな	VO_nimuru.nimuru_sys_0030
005	あの男――クェンスの時空操術は、<br>かなりの規模の範囲をカバーしている	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
006	下手に大勢で動けば、<br>あの空間を“重く”する術で<br>一網打尽にされかねん	VO_kuienai.kuienai_sys_0031
107	確かに、その通りだな…	VO_hymnus.hymnus_sys_0045
108	では、盾の団は…
109	彼らの指揮は、こちらで預かろう<br>ダフネ、お前は彼らとともに行き、<br>その護衛を頼む	VO_hymnus.hymnus_sys_0039
110	お前の持つ“白き盾の加護”であれば、<br>単騎でも十分に<br>その役目を果たせるはずだ
111	…はい！	VO_dafne.dafne_sys_0004
007	というか、あれズルでしょ！<br>なんで向こうは術使い放題なわけ!?	VO_mela.mela_sys_0016
008	罪獣を手中にした、そう言ってたね<br>理由があるとしたら、そこかな	VO_nix.nix_sys_0005
009	時空操術は、空間のマギルを<br>支配することで効果を得る術だ
010	なら、罪域の支配者である罪獣を<br>制御できさえすれば――
011	あんな横紙破りも、可能ってことか<br>けど、本当に制御なんてできてるのか？	VO_adlai.adlai_sys_0031
012	あのイコーナだって<br>手こずったんだぜ、ソレ
013	あの男にはできる…<br>そう考えて動いたほうがいい	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
014	だが、軍勢を動かせないとなると…<br>厄介だな	VO_hymnus.hymnus_sys_0030
015	今回の接敵で、<br>憤怒側も我々を警戒しているだろう
016	小勢で動いて、囲まれでもすれば<br>それで終わりだ	VO_hymnus.hymnus_sys_0042
017	…それなら、いい道がある…	VO_andechs.andechs_sys_0001
018	俺が、憤怒罪域＜イラ・ベルト＞から<br>抜ける時に使った道だ
019	隘路だから大人数は通れんが、<br>コソコソ行くなら最適だと思うぜ…
020	アンデクスさん!?<br>ダメよ、まだ起き上がっちゃ…！	VO_emmer.emmer_sys_0006
021	そうも言ってられん<br>何せ、憤怒罪域＜イラ・ベルト＞の<br>危機だからな…
022	あのクェンスも言ってただろ？<br>この罪域は、滅ぶ運命だってな
023	…確かにあの口ぶりは、<br>憤怒罪域＜イラ・ベルト＞がそうなることも<br>織り込み済みといった雰囲気だった	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
024	だから、急がんと…っと	VO_andechs.andechs_battle_0019
025	…その体で、行くんですか？
026	ああ、何せ俺は正義の騎士アンデクス！<br>満身創痍からが、本番だ…はは	VO_andechs.andechs_sys_0005
027	…笑いごとじゃないんですけど
028	だが今は、彼に頼るしかない<br>俺たちはこの罪域の環境について、<br>あまりに疎過ぎる	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
029	…あの子はダメなの？<br>ほらあの、スルバって子…	VO_mela.mela_sys_0001
030	逃げ遅れてたから連れて来たけど、<br>ちょっとダメみたい
031	放心っていうか、困惑？<br>ちょっと心の整理がついてない感じだから
032	ともかく、少しの間アンデクスの回復を<br>待って、それから行動を開始しよう	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
033	いや、俺は――
034	ダメです	VO_emmer.emmer_sys_0014
035	あいででで！<br>お嬢ちゃん、意外と強引だな…!?	VO_andechs.andechs_sys_0043
036	出発は深夜、できるだけ夜陰に紛れて<br>彼らの拠点――王都を目指そう	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
037	そして『ライブラ』を取り戻ーす！	VO_mela.mela_sys_0007
038	あれがないと、<br>罪獣の相手をするのに困るからね	VO_nix.nix_sys_0004
039	…でも妙だな
040	妙って、何が？	VO_nix.nix_sys_0006
041	だって、断罪の武具はほかにもあったのに<br>なんで『ライブラ』だったんだ？	VO_adlai.adlai_sys_0004
042	それは…向こうも時空操術を使うから<br>相性がよかったんじゃないの？	VO_mela.mela_sys_0006
043	…ホントにそれだけかなぁ…？
044	…俺は	VO_slba.slba_sys_0018
045	よっし、復活！
046	…まだ傷は塞がりきってないんだから、<br>無理はしないように	VO_emmer.emmer_sys_0030
047	わかってるって…	VO_andechs.andechs_sys_0004
048	それで、件の道というのは？
049	ああ、ここから東に行った場所に、<br>かつて大きな川があったんだ	VO_andechs.andechs_sys_0005
050	今ではすっかり枯れちまって、<br>ただ岩壁に挟まれた隘路に<br>なっちまってるんだが…
051	そこには、<br>実は王都内に通じる隠し通路がある
052	俺もこの罪域を出る時、<br>その道を通って来たのさ
053	…大丈夫？　その道バレてない？	VO_mela.mela_sys_0001
054	そりゃわからんが、<br>平地で敵の大軍に囲まれるよりは<br>遥かにマシだ…だろ？	VO_andechs.andechs_sys_0031
055	…わかった、その道を使おう<br>皆、準備は良いか？	VO_nimuru.nimuru_sys_0005
056	こちらは一応、周辺の探査を続けながら<br>可能であれば敵軍の陽動を行う	VO_hymnus.hymnus_sys_0001
057	…気休め程度だが、<br>何もしないよりはいいだろう
058	いや、助かる<br>ただ、無理はしないように…	VO_nimuru.nimuru_sys_0034
059	ああ、そこは弁えている	VO_hymnus.hymnus_sys_0004
060	うしろには、ニカイアの幕舎もあるからな<br>決してうしろには被害を出させん
061	頼もしい限りだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0007
062	では行こう、皆！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
063	えっと、スルバ…くん？<br>お夜食を持ってきたのだけれど、<br>食べますか？	VO_nicaia.nicaia_sys_0001
064	…あら？	VO_nicaia.nicaia_sys_0005
065	あいつらは、行くのか…	VO_slba.slba_sys_0016
066	兄上の<br>嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞<br>侵攻は失敗し
067	嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞の<br>者たちは<br>我らが罪域に攻め寄せて来るか…	VO_terres.terres_sys_0030
068	…結局、すべて<br>あの“蛇”の計画通りになったな	VO_terres.terres_sys_0027
069	…あの男は、危ない	VO_slba.slba_sys_0031
070	きっと、女王のことも利用してる
071	ああ、だろうな…<br>だが私に、ほかの選択肢はない	VO_terres.terres_sys_0005
072	兄上が罪に堕ちたあの日から――<br>我らの希望はもはや<br>“そこ”にしかないのだ
073	…希望
074	希望って…なんだ？<br>女王は、俺に一体何を期待してる…？	VO_slba.slba_sys_0018
075	…俺は、どうする？<br>俺は…	VO_slba.slba_sys_0030
076	ここが、その…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
077	ああ、“名もなき谷”だ<br>この流れにそって進めば、<br>すぐに王都への隠し通路が見えてくる	VO_andechs.andechs_sys_0005
078	水が流れてた形跡はあるけど…<br>ホントに枯れちまってるんだな	VO_adlai.adlai_sys_0044
079	この川の水が枯れたのは、<br>俺がこの罪域を抜け出す直前のことだ	VO_andechs.andechs_sys_0016
080	サタンの目覚めは地殻や、<br>自然の流れすら捻じ曲げちまった…
081	ここまで変わっちまったら、<br>今さら罪獣を倒しても<br>どれだけのモノが残ったものか…
082	…俺たちは、間違った…<br>そういうことなのか…？	VO_andechs.andechs_battle_0019
083	悲観するのは、まだ早いぞアンデクス	VO_nimuru.nimuru_sys_0002
084	嫉妬罪域＜インディヴィア・ベルト＞は、<br>レヴィアタンを倒したことで<br>変わり始めた…
085	なら、この罪域もきっと
086	そうだな…<br>すまん、ちょっと弱気になった	VO_andechs.andechs_sys_0036
087	ここから先は少し道が入り組んでる<br>はぐれないように注意して――
088	…ちっ、もうそんな時期か
089	？　時期って、何が…	VO_adlai.adlai_sys_0005
090	これは…！<br>シナイ山が、また噴火している…!?	VO_nimuru.nimuru_battle_0019
091	急ぐぞ、アンタら…！
092	急ぐ…？	VO_mela.mela_sys_0006
093	アンデクス、一体何が…	VO_nimuru.nimuru_sys_0001
094	待って、ニムルくん<br>周囲のマギルが、すごい勢いで歪んでく！	VO_eularea.eularea_sys_0029
095	これは…穢れの…！
096	チッ、間に合わなかったか…！	VO_andechs.andechs_battle_0019
097	この現象、覚えがある…	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
098	これは、暴食罪域＜グラ・ベルト＞が<br>ベルゼバブの穢れに<br>呑み込まれた時と同じ…？
099	始まっちまったか…	VO_andechs.andechs_sys_0018
100	“燃え盛る雨が降る夜”<br>その先触れが…
112	燃え盛…何？
113	俺が憤怒罪域＜イラ・ベルト＞を<br>離れた理由<br>罪獣が起こす、災厄の名だ	VO_andechs.andechs_sys_0005
101	霊峰シナイ山は、そのうちに巣食う<br>罪獣サタンの影響で、<br>十年に一度大規模な噴火を起こす
114	今はまだ小さな噴火だが、<br>時を追うごとに<br>より大きなものになっていく
115	最後には地上すべての人跡を焼き尽くす、<br>そういう規模の災害になる	VO_andechs.andechs_battle_0022
103	そして地に堕ちた炎は――
104	こうして、堕罪者と化すわけか…！	VO_kuienai.kuienai_sys_0027
105	周囲の穢れは、私が抑えます！<br>皆さんは、目の前の敵に集中を！	VO_dafne.dafne_battle_0007
106	来るぞ！
